想抱緊你任由時間過 輕輕的唱情歌

心境平和
蜚語流言不想聽太多